% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% 
%	大连理工大学博士论文 XeLaTeX 模版 —— 主文件 main.tex
% 版本：0.82
% 最后更新：2012.05.09
% 修改者：Yuri (E-mail: yuri_1985@163.com)
% 修订者：whufanwei(E-mail: dutfanwei@qq.com)
% 编译环境1：Ubuntu 12.04 + TeXLive 2011 + Emacs
% 编译环境2：Windows 7 + CTeX v2.9.2.164 + WinEdit
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

\documentclass[12pt, a4paper, openany, twoside]{book}

% 字体配置文件
\input{setup/fonts}

% 宏包配置文件
\input{setup/packages}

% 格式文件
\input{setup/format}

\begin{document}
	
	% 定义所有的图片文件在 figures 子目录下
	\graphicspath{{figures/}}
	
	% 前言
	\frontmatter
	\pagenumbering{Roman}
	\input{preface/cover}       	% 封面
	\originality              		% 独创性
    \makeabstract
	
	% 设置目录字体和行间距
	\defaultmenufont
	% 目录
	\tableofcontents
	\cleardoublepage
	% 插图目录
	% \listoffigures
	% 表格目录
	% \listoftables
	\cleardoublepage
	
	\defaultfont
	\mainmatter
	% 正文章节
	\defaultfont
	\renewcommand{\thefootnote}{\arabic{footnote}}
	\include{body/chap01}
	\include{body/chap02}
	\include{body/chap03}
	\include{body/chap04}
	\include{body/chap05}
	% 结论
	\include{body/conclusion}
	\cleardoublepage
	% \backmatter
	
	% 参考文献
	\defaultfont
	%\include{body/reference}
	\wuhao
	\bibliographystyle{buptbachelor}
	\bibliography{body/reference}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}
	\cleardoublepage
	% 附录
	\defaultfont
	\begin{appendix}
	\end{appendix}
	\cleardoublepage
	
	\defaultfont
	% 发表的文章列表
	%\include{appendix/publications}
	\cleardoublepage
	% 致谢
	\include{appendix/acknowledgements}
	\cleardoublepage
	% 作者简介
%	\include{appendix/about}
	\cleardoublepage
	% 授权书
	\chapter*{}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{大连理工大学学位论文版权使用授权书}
	\renewcommand{\baselinestretch}{1.61}
	\vspace{-0.48cm}
	\authorization
	\cleardoublepage
	
\end{document}
